{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033874?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달다락펜션(월정리 복층펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。 増員がいる場合、ペンションに事前に連絡してください。 定員を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しも不可能だという警告があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害を賠償しなければなりません。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を使用してください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間によって料金及び料金表が変更されることがあり、間違った料金が反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 メゾネットタイプ、児童、幼児と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiが提供され、インターネットを楽しむことができ、すべての客室で利用できます。 カフェもあるので気楽に利用でき、駐車場も可能です。 周辺の観光地としてはビジャリム、アンドルオルム、月亭里海水浴場、金寧海水浴場、アブオルム、ヨンヌンイオルム、済州金寧迷路公園、万丈窟があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "増員がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "定員を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や炊事は禁止されており、客室での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間によって料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "予約期間によって料金及び料金表が変更されることがあります。間違った料金が反映された場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ビジャリム、アンドルオルム、月亭里海水浴場、金寧海水浴場、アブオルム、ヨンヌンイオルム、済州金寧迷路公園、万丈窟などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 527
    }
}